龜手腫咗 要點做？

請問佢係水腫定係皮膚炎？如果滴龜精靈有無用

見到佢隻手已經郁唔到 腫埋一舊

我唔係獸醫

有無巴打有相同經歷？

曬下太陽 同埋得閑乾養 放返落去之後滴龜精靈
總之唔好俾佢長期浸水先啦
利申：冇養龜。淨係養蜥蝪

建議睇獸醫，唔知有冇骨折，骨折都可以有腫

如果唔睇，乾養，用腆消毒。餵食先俾佢游一兩個鐘水，如果普通傷口發炎引起腫痛應該會有改善，但如果都係唔睇就去照張xray啦

肥龜手

唔小心養到佢地勁大隻....

比啲消腫止痛藥佢食咪得囉

屌你老母個臭閪帶佢睇獸醫啦 仲上連登問問問
正一傻閪主人

佢自然好返

咁你仲上黎問乜鳩 等佢自然好番啦

下次開post前問問你先啦咁 好對唔住